有冇人做咩都好容易生厭

睇動畫：睇四五集已經極限，除非真係好好睇

睇漫畫：每次睇一本，最多睇兩本已經睇唔落去

玩手遊：用晒啲體力就算，一路玩仲要望住仲有幾耐先用完，見到自己有好多體力果只有煩厭嘅感覺

睇書：成日諗個chapter 仲有幾耐先睇完，睇完一章就擺低

做功課：一篇2000字essay要分三次做，就算個topic係自己好有興趣都好，每次打完幾百字就會感覺極限然後按save

睇電影：直頭連搵嚟睇嘅動力都冇

究竟係啲嘢吸引唔到我坐定定睇定係我有問題

想做就去做啦

做人

小心身子

以為自己想做點知做一陣就煩厭

打太多丁啦

呢度 但唔係全部都係咁 係咪要求高先會咁

有咩關係

我都想知

完全match

好想解決呢個問題

你大食

無恆心

要隔幾日至幾個禮拜個恆心先會出現返，然後繼續睇一陣就掉低，無限loop直到睇完

咁你做嘢唔會成功架喎

諗緊改善方法

由小做起

試過畀自己中場休息去飲杯水

即食文化中毒

人大左就好討厭做人

有女就解決到

噉對住星澄厭唔厭呀？

係就算做晒都唔會好深刻 記得入面d野